覺唔覺沙拿比人吹大左好多

唔係話佢唔勁 但未去到金球獎級數

講真佢只係把握力好少少加控球穩 論技術打把人勁過佢

同埋好多重要比賽我覺得文尼仲carry d

另外係利記拎神射手手有咩出奇？ 想當年牙蘇同torres都未講野

拎個英超神射手但居然入圍金球獎前三

紅字唔明
邊個未講過野?

牙蘇同Torres全盛時期唔勁過沙拿？

勁係勁但真係未去到嘩嘩聲，而且唔算有好多方式入波

蘇狗當年窩利、車身、笠射、罰球、左腳，幾乎全身都係武器，利入既100球隨時有85球有佢功勞，除左入波助攻搏12m，仲好肯幫隊友拉空，而沙律我覺得好多入波係餵到埋口俾佢+個人把握力好

得左腳

當年費托同蘇亞雷斯
都算係公認世三

等同當年費托無腳靚波 起腳核核突突
但就係狂入 你都吹唔脹

佢係利都算無腳靚波？

最勁戈個一定係蘇狗
一個carry成堆垃圾

畀你講多次

世三勁佢好多

so9勁好多，1人carry成隊

咬人狗踢利真係睇到嘩嘩聲
要入波有入波，屎獨出番就踢後d做比波，罰球又有遠射又有

謝拉特先係囉，一人決定聯賽冠軍

覺

兩個型棍配條76短人

我不嬲覺得so9 屌打Salah

非常同意 So9 當年係乜都有 Salah 比人餵

利申：利

果年我以為落場果個係細哨嚟

覺 咁點？
利申: 利

發表意見都唔得？

利狗真恐怖

yes

佢都係發表,意見都唔得？

文尼真係屈，係衰在無腦同獨食
應交就射，應射果陣又走去交

So9個陣仲要係羅渣士教

其實沙拿個金球三甲根本當表揚成隊利物浦

如果佢有埋腦變球王喇

果時傳到巴塞想簽羅渣士

當年費托同s7應該係勁過salah
但上面又唔好講到salah係等餵

你可以話佢1 season wonder
但單論上季其實都唔算名過於實啦

For me (prime 計）
咬人狗>>>>沙拿=>Torres

依條友睇到好燥 d決定真係差到
我覺得佢係比沙拿搞到有d心理唔平衡
好多下 沙拿空晒都唔願比

話torres唔勁個d多數係王子去車仔之後先開始睇波？

初出道係馬體已經俾人稱新金童
去到利，同謝8 carry成隊利，入波能力極高
西班牙國家隊亦都交到貨

世足亦試過僅次於美斯丙朗

仲要keep到幾季都咁勁，係去到車先回塘

竟然有人話沙拿勁過王子，child登真係痴撚線

笑左
果時佢d控波帶波 果種衝擊力都仲好深印象
個人又最有信心 射波動作型到

其實佢把握力都唔係好 只不過機會多同埋隊友唔入都要比佢入

費托淨係撚到維迪仆街都夠啦

王子真係好撚靚仔
好掛住紅色嘅王子

核突得過你？

唔係話吹噓舊人

但托利斯既入波好睇過蘇 蘇又好睇過沙拿

托利斯係每一下個波係佢隻腳 都好放心佢會入

蘇就全能d 傳又靚 入又靚

費托同蘇狗當年真係世三

型撚到

當年費托既世三對手係全盛時期既C朗同美斯
講全能可能係蘇
但講把握力世一都過份
每一次個波係佢腳下 無論個位點差
佢都會入比你睇
睇佢踢波真係賞心悅目

次次睇都睇唔停 佢踢波真係好好睇

下下都攞遠柱

最好笑係差唔多高度就話佢係新美斯 埃及美斯

上年mane對鏝紅牌前都入好多波, carry猁, 唔係紅牌停左輪出返黎keep唔到, salah都冇入咁多波
同埋去到季尾好多mane都係造比salah入, 單刀都橫傳比salah入

第23, 28, 30, 33, 35球其實都靚嘅
有啲蘇亞雷斯嘅影子

唔同意
蘇入波好多都世界波 出名易果D唔入難果D先入

托尼斯過左車仔對住曼聯扭過埋龍門幾碼射失之後就一沉不起。

對金絲雀入親都世界波

當年王子其實勁過c7美斯

當年王子個look 再加下下變速爆贏對手拎遠柱好j過蘇狗同沙拿好多
再加上拎過歐國神射手
歐國冠軍世盃冠軍（雖然唔太關佢事）
費托勁好撚多

蘇狗就=全盛班阿古路

利申唔係利迷
佢踢車仔對巴塞入空龍個球睇到好激動

廢托靠速度
D盤扭好普通
傷完屈唔到speed就變左辣殺